點解毒撚男多過女

根據香港網絡大典 毒撚嘅定義係

沒有自信的人
沒有個性和內涵的人
不懂浪漫的人
未曾拍拖的人
愛上網的人
內向的人
個子矮的人
樸素節儉的人
其貌不揚的人
不愛外出玩樂的人...

詳情可以去 睇吓

其實呢啲定義多數冇性別特徵（男女都可以有）
但係咁耐以嚟淨係見到有兩三條女係咁 但係符合以上特徵嘅男士可以話係不計其數
唔似香港人 鬼佬都係咁樣

到底點解會咁 係唔係基因問題

因為女人叫毒閪

咩係毒閪？

雞？

一個銅板的兩面，互相抗衡

同點解有醜男而冇醜女 cat girl都有阿Ken埋單

女人多人關心 易識朋友

點解男人就少人關心

因為香港，女人有個閪己經贏左

hypergamy

風氣lo...有幾可見到男人喊...加上一堆狗公暖男 女人一句悶既刻有人陪

毒撚vs毒閪（雞），其實係兩股互相抗衡的勢力，毒撚抗拒被毒閪抽取錢財勞力，而毒閪堅決要抽取毒撚的錢財勞力

這是不動刀槍，但仍是屍山血海的暗戰

你自創？

社會對男人本身就有stereotype

當然在香港女權閪的強權下，毒撚明顯處下風，but the tide of this war will turn，as long as you won't lose and be destroyed , and keep holding your ground firmly, because the fucking pussy devils are losing their "way of heaven"

的確係

出街好多時唔係情侶就係全女

全仔比較少出街

男仔識唔到人就叫毒，

女仔沒社交，沒人會講（唔計好柒同肥既女仔，個d 唔係女仔）

蕭別離是幫兇，當然佢唔願意出一分錢去對性病，孤兒，強姦受害人，婚姻慘劇作出幫助，佢彩你都有味咩

乜撚嘢毒閪雞
戇撚鳩

出黎啦，蕭別離！

資助人買個套，幫手出少少奶粉錢

24歲港女被賤男中出即飛

你錯，呢啲特徵男女都有，係你自己覺得女嘅唔係，例如唔鍾意出街嘅女仔你唔覺有問題，但男就係毒

而家，毒閪（雞）開始失勢，因為男女比例失衡加劇，而毒撚主義盛行（因為的確有極為實際的合理原因，尤其而家時勢），而蕭別離又唔支助大家買套同少少奶粉錢（做個樣扮下野都好丫），所以毒閪迫於無奈要加強使用老技倆去大解放吸錢

毒撚如何自救

Cyberpunk人間煉獄之啟蒙

而家香港呢個高科技大屎坑，應該係人類新啟蒙的開端

左手定右手